我要攞返我失去左既野

雖然你講到幾絕幾絕 唔會一齊返
但係你之前同我講既野都可以唔算數
我唔信呢句唔可以唔算數
你睇住黎 我一定會追返你返黎

收手啦

自己收皮啦😂

完啦好嗎

放過人啦

痴漢